［冇圖］有冇人覺得貝兒姐姐好靚

模特兒既身材
觀音既面孔
份人又nice
睇東追西擊就係為左佢

對眼深到....

輪廓靚到.....如果我早十年出世一定追佢

衣家都得啦 離左婚

已經比人玩到殘哂

太細波

最正呢D 好有住家菜 日本人妻FEEL

唔好再講

係香港佢上圍已經算中上

清晰波呀！終於有知音人

摩牙

邊個偷偷地負評，可唔可以講低原因

東張西望冇佢，可以熄電視了

負評既人係咩心態

高瘦平
佢無成熟韻味
反而係熟透少女風
唔太識欣賞

屌你老母

老女人

貝兒嬸嬸呀貝兒姐姐 屌你

好難相處

早多幾十年你可以追呂珊

少你老母

可惜入TVB

早多五十年
可以追埋鮑姐

似骷髏骨

其實佢幾多歲

衰係對眼同埋把聲到

勁撚高
條腿又正
又高學歷
又叻

一定黑過黑鮑

38
睇落後生d

把聲

好似魏如萱

記得腳趾麻麻

舔共嘅臭閪

佢之前唔係笑鳩千雪bb咩

新知台哥時真係好正

皺味甚濃

Feel到係d 自以為是既閪女人
比人玩到爛晒又想搵有錢佬埋單

氣質爆棚

ipad+眼角極高，最刻人憎就係呢款港女

以為45/6, 點知得38 個樣又老又殘，你屌埋我個份

靚既，但相信都老到殘哂

呢排睇新聞先知佢32
真係唔講唔知咁後生

實會有, 你知好多有錢佬鐘意食屎, 話咩平時食開好野所以要平衡一下

想啜

79年出世38歲。

你睇咩新聞